俾黃心穎知道你哋爆買大班冰皮月餅，一定激撚死！！

你上年喺TVB賣廣告，都可以當係2018年簽落嘅commitment，但2020年都仲賣廣告喎，仲係黃？無理由上年有抵制大班行動，今年無架嘛？

派嬲同留言啦，宜家個個都話大班係黃要爆買呀！Ａ餐同心穎巴見到都唔知好嬲定好笑 下面有黃色月餅替代呀，自己碌落去睇

【每日任務@ 9 Sep】
💎 大班冰皮月餅 💎

呢個係A餐巴上年個抵制大班行動
《TVB廣告客戶 - 大班微博道歉，與太子爺割蓆》

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳途徑，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人今年只能放棄購買大班冰皮月餅，並呼籲朋友及家人抵制。

黃金月餅攻略：

Source：郭勇維為幾十位大班董事之一

============================================

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

開突發？
揀未分類
#222
unodostrez

#223
丁
•
剛剛

牙丁終於上水
畀連仔ban咗日
#224
掹key絲
墀
#225
魚翅航空無女
•
剛剛
兩個場，幾
上一頁
第 10 頁
#226
剛本熊

#227
菜刀在手品德我有
引用 #210

#228
掹key絲

#229
丁

#230
萬世基業
Push
#231
菜刀在手品德我有
引用 #220

#232
剛本熊
•
剛剛
推你呀媽個波
#233
飲過苦澀經已醇化
Push

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2020 LIHKG. All Rights Reserved.
9

尸

黃色月餅有好多 中秋過節笑呵呵

黃金月餅攻略：

Push

恭喜贏咗洗地組王者

你個排版咩事

係喎

Ching
最尾

copy 多咗嘢喎

我再開

又重賽

樓主再開啦

新手開post?

拉

人哋第一次唔識叫嘛

體諒下啦

經常發生

拉呢度？

叫乜

已熱

閪班 你食埋我嗰份

5分鐘熱門

全部都上熱門

大班大子爺 唔係黃咩？

Pull

推啊
今年開始剩係食黃月餅

原來只係幾十位董事之一

推

關黃心穎咩事

呢度要拉 去隔離post推

fxxx

＋＋，拉一次夠啦

拉極都拉唔走

做乜鳩

做乜越拉越高

兩邊都上啊